\chapter{Projektmonotoring}
\section{Soll-Ist-Zeitvergleich}
\pgfplotstableread[col sep=comma]{
  Label,Inception,Elaboration,Construction,Transition,Dokumentation
  Ist,2,2,7,1,2
  Soll,2,2,6,2,2
}\times

\definecolor{color1}{RGB}{239,199,194}
\definecolor{color2}{RGB}{255,229,212}
\definecolor{color3}{RGB}{191,211,193}
\definecolor{color4}{RGB}{104,166,145}
\definecolor{color5}{RGB}{105,79,93}

\begin{figure}[h!]
    \centering
    \begin{tikzpicture}
        \begin{axis}[
            axis line style={draw=none},
            width=.7\textwidth,
            bar width=30pt,
            xbar stacked,
            xmin=1,
            xmax=14,
            xlabel={Woche},
            xtick pos=bottom,
            enlarge y limits=1,
            ytick=data,
            yticklabels from table={\times}{Label},
            legend style={
                at={(0.5,-0.2)},
                anchor=north,
                legend columns=-1,
                /tikz/every even column/.append style={column sep=2pt}
            }
            ]
            \addplot [fill=color1] table [x=Inception, meta=Label, y expr=\coordindex] {\times};
            \addplot [fill=color2] table [x=Elaboration, meta=Label, y expr=\coordindex] {\times};
            \addplot [fill=color3] table [x=Construction, meta=Label, y expr=\coordindex] {\times};
            \addplot [fill=color4] table [x=Transition, meta=Label, y expr=\coordindex] {\times};
            \addplot [fill=color5] table [x=Dokumentation, meta=Label, y expr=\coordindex] {\times};
            \legend{Inception,Elaboration,Construction,Transition,Dokumentation};
        \end{axis}
    \end{tikzpicture}
    \caption{Zeitverteilung}
\end{figure}

Die Construction Phase hat sich durch Probleme an der DIS Berechnung und der Parallelisierung verlängert.

\section{Zeitaufwand pro Person}
Pro ETCS Punkt werden 30h Aufwand pro Person erwartet. Der totale Aufwand beträgt somit $12*30h = 360h$.
\begin{table}[H]
  \centering
  \begin{tabular}{l l}
    \hline
    \textbf{Name} & \textbf{Zeitaufwand} \\ \hline
	Joël Schwab & 368.3h \\ \hline
	Ryan Horiguchi & 366.8h \\ \hline
  \end{tabular}
  \caption{Zeitaufwand pro Person: Stand 10.06.2020}
\end{table}


\section{Codestatistik}
Für diese Arbeit haben wurden gesamthaft \textbf{1'022} Linien Code geschrieben, ohne Leere Linien und Kommentare sind es \textbf{797} Linien. 

Es sind \textbf{201} GitLab CI/CD Jobs ausgeführt worden, welche durchschnittlich \textbf{1 Minute} liefen.

SonarCloud \cite{sonarcloud} hat dem Code die bestmögliche Qualitätsstufe \textbf{A} gegeben. SonarCloud führt eine Vielzahl von statischen Code Analysen durch, welche mögliche Bugs, Sicherheitsschwachstellen und Code Smell erkennt.
